養緬因貓既剷屎官入一入黎

是咁的,小弟想養番隻主子(未養過)
咁就好鐘意緬因,想問下咁多位隻緬因邊到買/得到
我知買貓實俾人屌到開花,但我真係搵唔到有緬因可領養,有即刻同我講
亦都唔好講咩揀品種就唔係真愛貓

暫時睇到三間(貓舍),唔知有沒巴打買過/知好唔好
1.Shiningland Maine Coon Cattery - CFA 及 TICA 註冊 香港緬因貓舍 - SLMCC

呢個已填form要等通知

2.Cat Kingdom HK - CFA 香港緬因英短貓舍

呢個無乜評價,但問過拎相睇有隻好正

3.Angel Cat

呢個都係要等

求巴打俾d意見邊到買/有
同埋養緬因有沒話咩要特別注意

買貓預咗有病 ， 剩係計食藥睇醫生煩撚到喊

買賣貓通常都好早死

你指緬因定所有品種先

唔信你問吓朋友

利申： 非義工， 只係覺買貓好on 居

大部分繁殖嗰啲

我有個朋友見到隻狗一見鍾情就買咗， 柴犬， 買嗰陣冇嘢 養養下有先天性病， 最後好快死

唔知你搵果啲係咪專做繁殖生意
聽身邊人講多數都容易病同無咁長命

所有名種貓都會多生病

第三間好伏

感謝哂咁樣即刻唔考慮

咁我都聽過既 都做好心理準備

樓主大6人？

已經唔想去寵物店個啲架啦
諗住係搵cfa貓舍
仲有邊到有途徑養到緬因
都有諗過外國breeder運

點解咁講
唔係 乜野大6人
無大陸架我

剷屎官

但領養無緬因啊嘛
又唔會突然有人話有bb可以讓俾我

Er...上網睇到既詞彙
係中國詞語我表示道歉

唔好買貓，求下你
天下貓貓一樣貓，隻隻都有佢可愛嘅地方

剷你老母屎官咩？用埋匪語

我明白。。。但我真係對緬因一見鐘情
咁所有野都要合眼緣架嘛

道左歉

maine coon大隻多肉
啱晒樓主食野味

屌你老母支那狗

唔好撚柒煩啦咁撚on9
上網睇到咪用 而且係台灣新聞都有用
一話匪語咪道左歉 仲想點撚樣？

你邊句係道歉，咩叫表示道歉，自己戇鳩發老皮, 屌你老母咪屌你老母囉大陸仔

你呢啲現實一睇都知on9仔
定番工做細俾人禁住黎屌？
你話你無道歉咪無囉 同路人有你咁既傻閪真係好撚煩
洗唔洗出埋道歉聲明登上報紙？

等下， 養貓可遇不可求

仲大陸仔？你仲有大陸？
叫中國/支那啦柒頭

夠你戇鳩，你直頭現實係碌撚咁啦，腥香港人扮本土，邊撚個係你同路人，含撚啦，咩係道歉都未識仲扮有道理，我而家就係要屌臭你老母個大陸閪呀冚家剷

你慢慢啦傻閪小心爆血管
慢慢番大陸

大陸仔你新年快撚d返大陸中武漢廢炎死啦

印象中剷屎官係台灣先，又叫剷屎君

第二間有貓友買左有fip。

btw 你留tg俾我 俾緬因gp你

返乜撚野大陸都話我唔去中國
大陸仔你先慢慢返啦

咁大獲睇佢網又話包3支針 咩四百幾日健康保證
Id:likeatrash
Copy唔到條link sorry

間屋大概要幾大屋企無乜雜物都任佢玩既

可唔可以跟機留埋，fip真係防不勝防

Tg : onnggg

因緣巧合識左個大陸貓商
發現香港有好多寵物店都係經佢入口名種貓
又係話參加貓展，又話有血統保證
唔知你個幾間係咪都係搵佢入
下面呢幾隻就係條大陸仔賣緊

大陸仔賣5、6千一隻
香港至少都一萬尾
同埋緬因貓真係好大隻
抱耐少少實好攰
仲有夜晚訓覺走上床扎住你訓既話應該辛苦過畀鬼扎

旺角有間寵物店 無啦啦成間鋪都係獎 但緬因係真係正既 好似養緊隻老虎仔咁

有冇聽講佢有咩衰野個啲？
其實香港真係好貴
想買隻健健康康既主子姐
會唔會有contact可聯絡下？

就係鐘意大貓啊
多獎都未必好既
就係想睇下有冇養緊既分享邊到買到健康既

之前有個大貓post個樓主係養Mc...我覺得佢買嗰間d貓幾靚，個breeder都好似幾好人

買得純種都係近親繁殖多病痛㗎啦
邊度健康啲喎睇你好唔好彩囉

個post有講邊間？即刻追下post先

咁相對健康囉 都預左純種會無咁健康

買貓買狗呢啲其實都係睇彩數 無話買就一定有事嘅 咁多人養名種貓 唔通個個都領養咩 邊有咁多名種貓畀人領養呀 有都俾義工hold晒啦

岩眼緣 初部接觸覺得無咩問題就去馬啦 之後一切講運